2238廣汽集團止盈定等業績好?

仆街隻836減派息搞到我蝕好多
依家好撚驚

4點前收市
有冇巴打教路

2238月供啦

業績差到仆街
玩撚完
派息減左一半

上年十送四 計返今年總派息多咗3% 每股派息攤薄咗姐

上年隻廣汽自主同菲亞特跌到仆街 日系補返條數盈利仲有得升1% 對比起東風北汽算係咁 始終佢係國企效率冇得同吉利比

而家5xPE都算低 仲未計佢今年自主車換代 汽車下鄉 同 新品牌AION S果個預訂量 我諗個安全邊際都幾高

但新能源汽車補貼下降有可能會搞到佢新能源品牌 尤其是AION系列既銷量

18年業績一定唔算差 至起碼行業倒退既情況下佢仲可以持平到 但未來新能源發展先係決定現價貴唔貴既最主要因素 利申有貨唔賣

上年 0.43 同 0.1
今年 0.1 同 0.28
乘番1.4 (0.1+0.28)X1.4 = 0.532
上年 0.1+0.43 = 0.53
多左0.3%先岩

但人仔匯率趺左
實際收仲少左
但我睇REUTERS 個個估佢今年EPS 有1.3
估唔到最尾得1.06

如果有1.3 即係大概20-25%升幅既話 佢就唔會係呢個價位玩咁耐 同埋佢上年都跌突咗 市價係佢公布全年銷量後已經反映咗佢盈利唔會大幅增長 7%銷量—>細過7% 淨利

以國企效低效率黎講佢係宏觀市場下跌既情況下仲有少少升到 都算係咁啦掛

而家做買賣既關鍵係喺佢個新車型對廣汽自主既影響 個EPS真係影響唔大

睇圖都造得幾靚仔 同埋北水近排掃咗好多 唔知係咪有咩大茶飯食

巴打
今日仲要減稅好似紅利一大波

供緊東風愈供愈廢

減稅 降準